

\section{Flutter}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

Eu vou estar indo sobre o básico de Dart, especialmente porque é usado por flutter e mais desenvolvimento de aplicativos ganhou muita tração ao longo dos anos e há um monte de lucro a ser ganho.


Eu começo falando sobre flutter e depois me movo para o dardo.



2. O que é Flutter?

Vamos começar com o primeiro take o que é flirter para aqueles de vocês que talvez não conheçam o Google Flirter como o nome indica é SDK de aplicativo móvel do Google, que pode ser usado para criar interfaces nativas de alta qualidade em iOS e Android em um curto período de tempo.

O lançamento inicial do flirter foi em maio de 2017.

Também uma nota lateral SDK significa desenvolvimento de software.

Boa.

Você deve saber que o flirter faz uso do código existente para funcionar.

Os muitos benefícios oferecidos o levaram a ser usado por desenvolvedores de aplicativos independentes e até por organizações famosas em todo o mundo.

Também é livre para usar uma fonte aberta.

Algumas das coisas básicas sobre o flerte que você deve tomar nota.

Nosso número um desenvolvimento rápido usando flirter.

Você pode ter recarregado em uma quantidade de milissegundos para garantir que seu aplicativo possa ganhar vida no menor tempo possível.

Você também pode usar uma vasta gama de widgets totalmente personalizáveis ??que ajudam a criar interfaces nativas da maneira mais rápida possível.

Eu estou falando de ser capaz de construir em minutos aqui.

Número dois interface expressiva e flexível são interface do usuário.

Seu aplicativo não pode ser bem-sucedido se não for fácil de usar para as pessoas.

Os melhores aplicativos lá fora também apresentavam a melhor experiência e a experiência do usuário.

Então, o que você conseguir mais ferramentas para garantir que o nativo e experiência do usuário é o melhor que pode ser.

A arquitetura em camadas oferece acesso à personalização completa, permitindo que você crie aplicativos interativos e amigáveis ??ao usuário, que têm uma renderização de renderização incrivelmente rápida, além de um expressivo desempenho nativo da árvore de números.

Independentemente de uma pessoa estar usando um dispositivo Android e iOS, seu aplicativo precisa oferecer a experiência que eles esperam que os widgets no flertador possam incorporar todas as diferenças críticas de plataforma para garantir a qualidade.

Essas diferenças negras incluem ícones de rolagem de navegação e garfos para a incorporação do DS às diferenças. O desempenho nativo de seus aplicativos em dispositivos Android e iOS é mantido no nível ideal.

Agora que você adquiriu um conhecimento básico do Google Flirter, deixe-me dar uma rápida introdução indireta ao escuro.



3 O que é o Dart?

O que é obscuro quando se trata de entender darte você deve saber que já é um objeto e fez e florescer a linguagem definida que você usa a sintaxe no estilo C que compila opcionalmente no javascript d'arte oferece muito apoio.

Isso significa que ele pode suportar interfaces de classes abstratas que fazem sentido digitação estática e até mesmo um sistema de tipo de som.

Agora, todos esses termos podem soar um pouco demais para aqueles que não estão familiarizados com esse jargão.

Bem, deixe-me tornar as coisas mais fáceis para você.

Basicamente escuro ajuda você a criar lindas experiências de alta qualidade em todas as telas de dispositivos por meio de uma linguagem que nega a otimização de ferramentas flexíveis fáceis de usar e de estruturas muito poderosas e ricas no próximo capítulo.

Falarei sobre e levarei todos vocês em um breve histórico de desenvolvimento de aplicativos para dispositivos móveis, como evoluíram ao longo dos tempos e por que você, como um possível desenvolvedor da ABB, pode se tornar conhecido nesse campo por meio do Google furter ou talvez de algum outro SDK você está confortável com o uso.

Então vamos seguir em frente.


Seção 2: A História do Desenvolvimento de Aplicativos Móveis

4. Conhecendo seu histórico de aplicativos

Como mencionei, o desenvolvimento de aplicativos cresceu muito nos últimos anos.

Como alguém que está interessado em entrar nesse campo, será bom ter uma visão geral de como o mercado de desenvolvimento de aplicativos para dispositivos móveis cresceu.

Quando eles foram introduzidos pela primeira vez, os telefones celulares foram completados como tecnologia que era usada apenas para fazer ligações telefônicas.

No entanto, mais tarde, como sabemos que o jogo mudar a invenção de smartphones levou à abertura da porta de desenvolvimento de aplicativos móveis, os aplicativos de software são como os chamamos de trabalho para levá-los a executar ou operar em dispositivos móveis modernos, como tablets e smartphones.

Com o passar dos anos, esses aplicativos foram aprimorados e agora parece ter se tornado uma parte importante de nossas vidas.

Eles parecem ter se integrado perfeitamente ao nosso estilo de vida, começando pelo início do celular.

Vamos começar isso de todo o caminho de volta.

Sim, estou falando do começo do celular e sim da primeira ligação de celular feita.

Para aqueles de vocês que não conhecem a primeira ligação de celular já feita, em 3 de abril de 1973, a mesma ligação foi feita por Martin Cooper, da Motorola.

De fato, esse telefonema era basicamente um golpe de publicidade para a grande empresa.

Não foi até 10 anos depois, desde que a bola que o primeiro telefone celular atingiu oficialmente o mercado, mesmo assim, o jornal público não foi capaz de usá-lo.

Por quê.

Bem, porque a morte não é o primeiro telefone celular no mercado custou uma grana por \$ 2000 e pesava aproximadamente £ 2.

Sim.

Isso é muito.

Agora, é claro, esse modelo inicial da Foon não tinha nenhum aplicativo.

Quero dizer, as pessoas provavelmente nem sabiam sobre apps naquela época, foi na década de 1990, quando o BBH foi introduzido como os primeiros sistemas operacionais que permitiam aplicativos durante esse tempo específico.

Esses dispositivos eram aqueles que incluíam processadores de texto e bancos de dados de planilhas do diário.

É claro que a tecnologia melhorou e o TAAS BDA é um trabalho para se tornar acessível ao lidar com mais aplicativos.

Era uma linguagem de programação aberta que possibilitava aos usuários criar seus próprios aplicativos para o desenvolvimento de aplicativos personalizados.

As empresas precisam de dispositivos Foster e sim de sistemas operacionais ainda melhores.

Você pode não perceber isso agora, mas o lançamento do smartphone BlackBerry, que não chegou lá em 2002, foi anunciado como uma grande conquista para as empresas de tecnologia.

Esse tipo de telefone foi capaz de integrar perfeitamente o email sem fio e outros recursos que foram os primeiros de muitos durante esse período.

Java m e era muito popular para telefones e Beedi é por isso que você pode perguntar.

Isso porque permitia aos usuários espaço adicional na memória.

Então, em 2009, o lançamento do Symbian abriu as portas para novos desenvolvimentos ainda mais de acordo com os dados, pelo menos, 50 milhões de dispositivos adotaram o sistema operacional Symbian depois que foi lançado.

Mesmo aparelhos da Nokia, aparelhos da Samsung e até mesmo telefones LG começaram a usar o novo sistema operacional para melhorar a si mesmos como marcas.

Então, chegando ao desenvolvimento de aplicativos personalizados que atingiram o mainstream Bem, uma vez que os desenvolvedores começaram o desenvolvimento começou a acelerar.

Não demorou muito para que os apps atingissem o mainstream e o tempo do Grant.

Vivemos no.

Nós basicamente temos um aplicativo para cada tanque.

No entanto, voltando à história de tudo em 2007, o primeiro iPhone foi lançado pela Apple, a App Store foi adicionado pela empresa muito em seguida, permitindo aos usuários encontrar baixar e usar aplicativos.

No começo, esses aplicativos eram limitados, mas não demorou muito para que os desenvolvedores de aplicativos descobrissem o potencial inexplorado nesse campo.

Seguindo o exemplo, o mercado Android deu às pessoas uma outra plataforma para acessar aplicativos e até hoje há uma competição entre o aplicativo da Apple e do Android e eu acho que é para continuar.

E enquanto a competição entre o Android e a Apple continua e os desenvolvedores olham para as plataformas planas da base de clientes potenciais, forneça-as.


Seção 3: Por que usar o Flutter?
5. Entendendo por que você deve considerar o uso do Google
Flutter


Duvido que você conheça um pouco mais sobre o slurper e como ele pode ajudar você como desenvolvedor de aplicativos.

Vamos ver porque você deveria usar o Slichter.

Como mencionado antes, o flirter é o K Isso significa um kit de desenvolvimento de software.

É considerado por muitos como uma maneira eficiente de criar aplicativos móveis de plataforma cruzada com uma interface de usuário ou interface do usuário impressionante.

Observe que a maneira desordenada de criar visualizações tem semelhanças com o aplicativo da web.

É aí que você pode encontrar várias analogias para DML e CFS.

De acordo com os desenvolvedores do selector schlechter torna mais fácil e rápido para construir um belo aplicativo móvel D-Wave flicker para a maioria das células.

Parece bom.

No entanto, para aqueles de vocês que talvez não saibam sobre outras soluções de plataforma cruzada, como Zahm nativo de re-ação iônica, você pode querer saber um pouco mais sobre como o Slichter pode ajudar.

Existem certos benefícios ou o flerte Stec pode ajudá-lo a mudar de ideia.

E você sabe que você precisa começar a usá-lo.

Alguns de vocês podem ter muitas perguntas sobre flertes agora.

Como funciona a carta?

Por que é considerado inovador pelos outros?

Por que eles deveriam usá-lo?

Etc ..

E espero responder a todos eles no discurso.

E embarque no benefício de o flicker ser o SDK imóvel para a criação de aplicativos móveis de plataforma cruzada Krok é que você pode escrever um código e depois executar o aplicativo no iOS e no Android.

O código que você escreve tem que ser escrito no escuro.

Então, qualquer idioma desenvolvido pelo Google Docs parecerá familiar para você.

Se você já teve experiência de usar Java antes.

Tome nota que, em vez de usar arquivos SML, você constrói um layout.

Tal lay out é construído a partir de componentes de widgets que são aninhados seu widget é um aplicativo de material que é o aplicativo inteiro e, em seguida, você tem desconforto que é Dumaine lay out estrutura, em seguida, movendo-se dentro.

Você tem a barra de aplicativos que é como a barra de ferramentas do Android 2 e, em seguida, um contêiner como o corpo.

Agora, é nesse corpo que você coloca os widgets layouts, como botões, texto, etc., avançando ou por que você deve considerar o uso do clicker. Veja uma lista.

Número um de recarga quente.

Como mencionado antes, o recarregamento do Hawks pode ser considerado como outro melhor recurso que é usado para recarregar.

Você pode criar instantaneamente os projetos em que está trabalhando, como se estivesse construindo uma página da Web, simplesmente alterando algo no código.

Clique em carga de Hawtry e você poderá ver o resultado instantaneamente.

Número dois um conjunto inteiro de widgets de design de material que flertam você começa a obter a ecosfera registrada com construído em componentes de interface do usuário, você deve tomar nota de que existem dois conjuntos de rejeições.

Há o design do material que é para o Android e o Cupertino do Derrida, que é para iOS.

Você simplesmente tem que selecionar o widget que você quer e depois ir a partir daí.

Também não há necessidade de você se preocupar com o fato de os widgets serem muito específicos.

Isso significa que, mesmo que você acabe implementando alguns Cupertino, os widgets projetados por Maduna vão acabar parecendo iguais em todos os dispositivos iOS e Android existentes.

Portanto, não há necessidade de você se preocupar com algo em seu aplicativo ou até mesmo com o aplicativo como um todo, parecendo diferente.

Quando executado em dispositivos diferentes No entanto, você pode usar diferentes equipes Android e iOS, se desejar.

Também tudo é um widget em flertar.

Sim, até mesmo a sua classe de aplicativo, o aplicativo de material é um widget.

Então, toda a sua estrutura de layouts é escaneada por dimensão.

Então, ter tudo como um widget permite que você use flirter para criar UI impressionante de uma maneira muito simples.

Numero tres.

Vários pacotes, apesar de terem sido lançados mortos.

Recentemente, em 2007, a comunidade deflectiva de Dean é muito ativa e envolvida em torná-la melhor.

Isso fez com que o flatter fosse capaz de suportar muitos pacotes que você tem acesso a pacotes para abrir imagens compartilhando a corrente e fazer solicitações de HDTV acessando sensores armazenando suas preferências.

Implementando Firebase e a lista continua.

Todo esse suporte é para iOS e Android.

Agora que você passou por cima dos benefícios do sluttier, pergunte a si mesmo. Você está interessado em usar o flirter?

Não há necessidade de tomar uma decisão precipitada.

Estarei falando mais sobre tudo isso enquanto o discurso continua.


Seção 4: Como instalar o Flutter?
6. Instalando o Flutter para Windows, Linux e MacOS

Número um dos seus sistemas operacionais deve ser o Windows 7 S-B 1 são mais tarde de 64 bits, você precisa de pelo menos 400 M-B ou três espaço em disco.

Tome nota que não inclui este lugar para Dools.

Falando sobre as ferramentas que você precisa.

Ponto de shellfire Bovver.

Ou você não precisa.

Este é o G ID para o Windows.

Quando eles usam boa opção de prompt de comando do Windows.

Se você tiver para o Windows já está instalado.

Precisa ter certeza de que você pode executar o comando get para o prompt de comando ou instalar o flirter no Mac

SO para instalar e executar o flirter no Mac OS, seu ambiente de desenvolvimento deve atender a esses requisitos mínimos.

Estes são o sistema operacional deve ser, pelo menos, Mac OS 64 bits, pelo menos, 700 M-B de espaço livre em disco.

Novamente, isso não inclui espaço em disco para Dools.

Agora, observe que o flertador depende de várias ferramentas de linha de comando disponíveis em seu ambiente.

Estes são Bash e Diyar r m.

Boa menina.

Descompacte e até mesmo a árvore numérica.

Continuando a instalar o flirter no Linux para instalar e executar o flirter no Linux.

Você precisa de um sistema operacional que seja o Linux 64 bit 600 M-B de espaço livre em disco.

Isso não inclui espaço em disco para o seletor Dools, dependendo de algumas ferramentas de linha de comando disponíveis

em seu ambiente.

Estes são novamente Bash e ganham Diyar.

R m.

Boa menina.

Descompacte e qual comando de teste flexor depende da biblioteca estar disponível em seu ambiente que

é como você pode ver lib G.O. você Daut s o dot um fornecido por mim de bagagem, por exemplo l AB lib Glou one me no Ubuntu são Debian.

Você pode vê-lo no slide, então não deixe de reservar o site oficial do seletor.

Você tem uma ideia mais aprofundada sobre o procedimento que precisa ser seguido para instalar e começar a usar o flexor.



Seção 5: Benefícios do Flutter
7. Benefícios do Flutter

Com base em uma parte do Curso onde eu falei sobre o motivo pelo qual você deve considerar o uso do flirter um pouco mais sobre todos os benefícios e pode oferecer a você muitos desenvolvedores recomendam usar o flirter.

Se você está apenas começando no campo de desenvolvimento de aplicativos por causa de sua natureza amigável quando se trata de criar aplicativos multiplataforma, vamos passar por cima de uma lista.

Flirter de projeto de código aberto número um é um projeto de código aberto que permite que ele esteja disponível para uso também por startups.

Ele oferece muitas opções para criar o tipo de aplicativo que você deseja criar para Android ou iOS.

Além disso, sendo de código aberto, dá origem à colaboração aberta, permitindo que outros ajudem a melhorar ou faça o número dois de Ed impressionantes. integração usando flirter.

Você pode continuar e continuar adicionando e subtraindo edições durante o processo de desenvolvimento do aplicativo.

Oferece uma impressionante integração de edição com o estúdio Android e o código do Visual Studio.

Isso leva a conclusões mais inteligentes baseadas em onde os tipos de definições usuais e o número de módulos importados criam campos escuros como o Java.

Por que a dieta dietética não é uma cópia direta do Java.

Os dois são semelhantes a similaridades.

Ajude os desenvolvedores a mudar para o escuro.

Se eles estão usando Java para o número quatro da lista, temos 4 gerentes de engenharia que gerentes de engenharia também podem usar o flirter se tiverem a necessidade de liderar mais equipes de desenvolvimento biológico usando um SDK como gerente de engenharia.

Você pode criar uma equipe surda de um único aplicativo móvel ou uma equipe de desenvolvimento para ajudar você a unificar os investimentos em desenvolvimento.

Você pode enviar recursos mais rapidamente para reduzir seus custos de manutenção e transferir os mesmos recursos para o Android e o iOS simultaneamente.

Em suma, quando você está usando a desordem, você tem acesso a melhores recursos de widgets fáceis de usar e integrações editoriais impressionantes para o desenvolvimento de aplicativos.

Não é de admirar que muitos desenvolvedores tenham usado o seletor para criar aplicativos móveis, mas também para alcançar um público mais amplo.

No Android e no iOS.

Seção 6: Quanta Experiência como Desenvolvedor de Aplicativos
Devo ter que usar o Flutter?

8. Quanta experiência como desenvolvedor de aplicativos eu deveria
tem que usar o Flutter?

Esta é a pergunta que muitos de vocês podem ter atualmente.

Em suma, você não precisa de nenhuma experiência anterior para aprender e usar flirter.

Este SDK é muito acessível para programadores que têm uma ideia sobre conceitos de programação imperativa e conceitos orientados a objetos.

Contanto que você tenha paixão e interesse em usar a desordem para criar aplicativos, você achará o processo bastante fácil e rápido.

Vamos falar sobre isso um pouco mais.

Número um do estilo reativo ao usar o flirter, você precisará começar em algum lugar para criar um aplicativo para iOS e Android.

É por isso que você precisa estar pronto para trabalhar usando uma estrutura reativa.

Número fazer.

David você não pode falar sobre seletor sem falar sobre a arquitetura de widgets que oferece.

Como mencionado tudo é o widget e seletor de seu elemento de estrutura para eles e você é o botão dois elemento muito estilístico que você deseja usar, como um esquema de cores e formatar tudo.

É um isolante rígido que permite criar o tipo de aplicativo que você quer sem problemas.

Você ganha muito controle sobre a renderização do objeto de composição de execução do aplicativo e mais número três.

Diga adeus ao gerenciamento do ciclo de vida da atividade.

Se você é alguém que se envolveu um pouco no desenvolvimento de aplicativos, você estará familiarizado com o gerenciamento do ciclo de vida da atividade.

Ele só aparece como trabalho extra, não é?

Uma atividade periférica, se possível, que não seja adicionada diretamente no processo geral de produção de seu aplicativo.

No entanto, o que flertar você não terá que se preocupar com o gerenciamento do ciclo de vida da atividade.

Isso ocorre porque o patch do conector de desordem ajuda a fazer com que todas as atividades transmitidas sejam vestidas e carregadas de maneira síncrona.

Número de 60 SPSS consistentes são quadros por segundo.

O Flirter também é útil para quem procura criar um seletor de aplicativos gráficos ou de jogos pesados, capaz de oferecer uma taxa consistente de 60 quadros por segundo devido à natureza reativa e ao uso de suporte sombrio.

Você terá visuais estáveis ??em seu aplicativo desenvolvido.

O número cinco, o flertador de suporte da comunidade, também tem uma grande comunidade de expedientes, além de demitir desenvolvedores que podem ajudá-lo com o suporte necessário que você precisa.

A comunidade torna mais fácil para você aprender usando o flerte, bem como fazer conexões úteis no campo de desenvolvimento de aplicativos.

Então, vamos falar um pouco sobre darte e por que Slichter usa o começo.

Seção 7: Conhecendo o Dart
9. O que é o Dart e por que usá-lo?

Durante este curso eu mencionei d'arte muito como uma pequena atualização.

Dart é uma linguagem de programação de uso geral que foi originalmente desenvolvida pelo Google.

Mais tarde foi aprovado como padrão pela ECMA daks ECMA para 8 para ser mais preciso.

Você pode usar d'arte para construir aplicações web e móveis para servidores.

Então, por que os desenvolvedores do d'arte trabalham no Google, além de outros.

Não use darte para criar aplicativos de alta qualidade para iOS.

E Android, assim como a web.

Então é por isso que pode ser visto ou é visto como uma ótima opção quando se trabalha com recursos voltados para o desenvolvimento do lado do cliente.

Vamos a uma lista sobre o Bart.

A sintaxe escura produtiva número um é clara e concisa.

O ferramental geral é muito simples, mas poderoso.

Você pode identificar erros sutis precocemente através da digitação de sons usando darte.

Você também pode obter inúmeras bibliotecas de pontuação e milhares de pacotes.

Número dois rápido Dart pode ser denominado como uma linguagem que oferece otimização antes da violação.

Isso ajuda você a obter desempenho previsivelmente alto e inicialização rápida em dispositivos móveis e na Web.

O número três viável para aplicativos móveis escuros é executado de forma nativa no Android e no iOS.

Compiladores sombrios fazem A-R como um código X 86.

Tome nota DEC para web app caiu spiles para javascript e é acessível.

Muitos desenvolvedores estão familiarizados com o d'arte que você faz.

Não é uma orientação e sintaxe de objeto sem surpresas.

Você pode facilmente pegar o jeito escuro se você já sabe sobre Java são C ++.

Agora, se você sabe um pouco mais sobre d'arte Lexi, por que você deve considerar aprendê-lo em 2018, bem como por que o flerte faz uso do efeito.

Seção 8: Por que você deve considerar o aprendizado de dardo em
2018

10. Se você considerar a aprendizagem do dardo em 2018 e
Além?

Se você tem pensado em aprender, aqui está uma lista que pode ajudá-lo a tomar uma decisão.

Número um fácil de aprender.

Como mencionado anteriormente, os guardas de Daryn compartilham semelhanças com outras linguagens comuns.

Isso também significa que você já deve saber como usar d'arte sem perceber que será fácil para você aprender se tiver experiência com outras linguagens orientadas a objetos, como Java, são C ++.

Mesmo se você souber alguma aprendizagem sobre javascript, Darb não será difícil para você.

Outra grande coisa é que o dardo suporta tanto a digitação solta quanto a forte.

Isso permite que seja mais fácil quando você está mudando de outro idioma.

Number faz uma base de código compartilhada nativamente compilada.

Alguns de vocês podem saber que outras estruturas permitem que você compartilhe partes da base de código em diferentes plataformas.

No entanto escuro é um pouco diferente.

Ele permite que você escreva um único aplicativo que pode ser usado tanto no iOS quanto no Android, juntamente com a maneira como ele é compilado nativamente pelo Dubost.

Agora, é claro, isso é algo que os outros podem fazer, mas o darte é capaz de permitir ainda mais o compartilhamento.

Você sabe que eu posso dizer que permite que você compartilhe um pouco do seu código entre a inteireza do seu GUI, não apenas os aplicativos móveis fazem o Menke para diferentes plataformas, significando iOS e Android, mas também para a Web, bem como outras aplicações de guarda também .

Isso permite que você compartilhe a maior parte do código não UI ou digamos que o código específico em preto com o número de frameworks do Underdark seja produtivo. Usando o escuro, você terá a experiência de como é fácil e rápido criar o layout e adicionar funcionalidade para o seu aplicativo.

Você pode criar o Caly no código criando uma série de widgets.

Lembre-se do que eu disse a você que, em flertar, tudo o que o widget usa com essas ferramentas certamente ajudará você a criar o que quiser no menor tempo possível.

Número quatro compila antes do tempo e apenas no tempo quando você está desenvolvendo um aplicativo Avodart você pode ver as mudanças que você faz instantaneamente.

Isso significa que você não terá que passar pelo procedimento de recompilação e não há necessidade de esperar que o aplicativo seja recarregado.

Você só precisa salvar a alteração e ver instantaneamente as alterações.

Isso é possível porque, com essa estrutura de desenvolvimento de aplicativo para celular, você pode compilar antecipadamente.

R E ou D, bem como na hora certa.

R d.

Agora que você está ciente das razões mencionadas, você provavelmente está começando a entender o benefício de usar o darte.

Experimente e veja se é algo sobre o qual você deseja aprender mais.

Como um desenvolvedor de aplicativos que está mudando meu discurso, eu deixo você saber por que flirter escolheu usar d'arte.

Seção 9: Por que o Flutter usa Dart?

11. Por que o Flutter Decidiu Usar o Dart?
Flirter decidir usar d'arte não foi uma decisão precipitada.

Flirter usa essa ferramenta.

Um total de quatro dimensões primárias para avaliação e considerou todas as necessidades dos autores, desenvolvedores e usuários finais do framework.

Foi fundada enquanto algumas línguas cumpriam certos requisitos.

Estava escuro lá.

Marcou muito em todas as dimensões de avaliação que foram verificadas pela equipe mais plana e também atendeu a todos os requisitos e critérios determinados.

Você deve saber que os dubladores de Darkthrone e compiladores suportam a combinação de dois recursos críticos para flertar um parding ao tema de flutter.

O primeiro é o ciclo de desenvolvimento rápido baseado em GAAP, que permite a mudança de forma e a carga de Hawtry com estado na linguagem com tipos.

Como eu mencionei anteriormente, o GAAP está na hora certa.

A segunda é a antecipação de nosso descompilador imenso, que emite uma importação A-R eficiente para uma inicialização rápida e desempenho previsível de implementações de produção.

Além disso, a equipe de flirter foi capaz de trabalhar de perto com a comunidade DAR.

A comunidade é ativa e continua a investir recursos para melhorar o desenho quando se trata de usá-lo como exemplo.

Quando a equipe adotada darte decidiu definhar não teve uma hora antes do tempo ou toolbol AOB Freberg usando binário nativo é um tal recurso é fundamental para alcançar alto desempenho previsível.

No entanto, agora a linguagem tem isso porque eles são dark deam e eles estão construindo para Lucker no dia primário um grande dia com dark marcou uma pontuação alta para a vibração deam foram número um produtividade do desenvolvedor de acordo com o tema.

Uma das principais proposições de valor de letras é que ele economiza recursos de engenharia, permitindo que desenvolvedores criem aplicativos para iOS e Android com a mesma base de código usando uma linguagem altamente produtiva que acelera os desenvolvedores Forder e torna a carta mais atraente para eles.

Isso foi muito importante para a equipe de framework defletor da Dubow, bem como para os desenvolvedores.

Você deve saber que a maior parte da sorte é construída na mesma linguagem dada aos usuários.

Portanto, o tema precisa permanecer produtivo em cem mil linhas de código sem sacrificar a acessibilidade ou a legibilidade da estrutura e dos widgets para os desenvolvedores.

Orientação número dois objeto para flirter que vorn tema fez uma linguagem que foi adequado para flusters domínio do problema que é bom outra coisa que você vai usar suas experiências de acordo com a equipe da indústria tem várias décadas de conveniência construindo frameworks de interface do usuário em linguagens orientadas a objeto.

Embora eles possam ter usado uma linguagem conhecida orientada a objetos, isso significaria reinventar a roda para resolver vários problemas difíceis.

Além disso, a grande maioria dos desenvolvedores já tem experiência com desenvolvimento orientado a objetos, tornando mais fácil aprender como desenvolver seus aplicativos, cujo seletor agora possui um alto desempenho previsível de acordo com o refletor de temas.

Eles querem capacitar os desenvolvedores para criar experiências de usuário rápidas e fluidas.

Então, para que eles cumpram essa promessa ou objetivo, eles precisam ser capazes de executar uma quantidade significativa de placa de desenvolvedor durante cada quadro de animação.

Isso significa que a equipe precisava de uma linguagem que pudesse fornecer alto desempenho e fornecer desempenho previsível sem bater seus chefes.

Isso poderia causar o número de quadros perdidos para localização fasc neste ponto.

Você deve saber que a estrutura do defletor utiliza um fluxo de estilo funcional que, de acordo com o tema da letra, depende muito do eficiente alocador de memória subjacente que manipula com eficiência o pequeno local de curta duração.

Este arquivo foi desenvolvido em linguagens com essa propriedade e não funciona de maneira eficiente em idiomas como esse recurso.

Então agora você sabe por que flutter decidiu usar d'arte e por que você deveria estar familiarizado com tal linguagem.

E quem sabe você pode querer usá-lo também.


Seção 10: Perguntas Freqüentes sobre o Flutter
12. O que há dentro do Flutter SDK?
Permita-me ir com freqüência para fazer perguntas que você possa ter em mente que desapontam.

A primeira pergunta é o que está dentro do SDK flertador.

Quando se trata de responder o que está dentro do deflector SDK.

Aqui está a lista.

O número um otimizou fortemente o primeiro mecanismo de renderização de leads duplo da Mumbai com excelente suporte para texto.

Em seguida, temos o conjunto de widgets de estilo de re-ato de Morgan o conjunto rico de widgets para Android e iOS que eu disse anteriormente tudo é um widget em flertar.

Número quatro, é bom para testes de unidade e integração.

Em seguida, entramos em interoperabilidade e plug-in API para conectar-se ao sistema e participar D DST gais headless best runner para executar testes em ferramentas de linha de comando do Windows Linux e Mac para criar testes de construção e compilar seus aplicativos.

13. O Flutter vem com uma estrutura?

Faz flutter vem com o quadro.

Sim.

Como desenvolvedores de aplicativos, você deve saber que os sistemas de terra plana com uma estrutura moderna inspirada pela estrutura de aletas de re-ação foram projetados para serem lidos e personalizáveis ??como um desenvolvedor.

Você pode ir em frente e optar por usar apenas parte do framework que você tem acesso, você é um framework completamente diferente.

A escolha é sua.


14. O Flutter vem com widgets?
Faz flutter vem com Vineyard como mencionado antes que sacode no parque e parte de flutter.

Então, sim, selecione seus navios com um conjunto de alta qualidade McKeel design em layouts e equipes de widgets Cupertino.

Você também pode ir em frente e fazer seus próprios widgets ou até mesmo personalizar qualquer um dos widgets existentes para criar o tipo de aplicativo que você deseja.

Novamente lembre-se tudo é um widget e flutter.


15. Como o Flutter roda meu código no Android?

Como flertar meu no Android.

Alguns de vocês podem estar se perguntando como o Slichter executa seu código e o direito de lhe dar uma resposta simples.

De acordo com a equipe do flooder, o código Engine C e C ++ são compilados com andróides e DK The Dark Lord.

Boada SDK do que o seu está à frente do tempo.

AOP compilado em uma biblioteca ARMM nativa.

Essa biblioteca está incluída em um projeto de corredor e dreich e a coisa toda é construída em qualquer B.K. quando é lançado, o