\section{Flutter}

Seção 1: Introdução
1. O que você aprenderá com esse curso?

Olá pessoal, esse é o Farid-ul-Haq ou o AJ Raven.

Para aqueles de vocês perguntando sobre o meu nome, deixe-me começar por agradecer a todos vocês que decidiram tentar este curso que fiz como o nome sugere, este é um curso muito básico sobre o Google e dart você pode pensar nisso como um Pre Google flutter e dart course, o que significa que eu irei repassar as informações que você precisa para ter uma ideia sobre o que isso significava para o Flutter e por que os desenvolvedores de aplicativos o usavam.

Os benefícios que oferece e se é ou não algo que você pode querer saber mais sobre o mesmo vale para o dardo.

Eu vou estar indo sobre o básico de Dart, especialmente porque é usado por flutter e mais desenvolvimento de aplicativos ganhou muita tração ao longo dos anos e há um monte de lucro a ser ganho.

Se você é capaz de criar um aplicativo que chame a atenção do público, pode ser a ferramenta que você precisa para criar um aplicativo desse tipo. Chegando a este curso.

Tudo foi dividido em diferentes seções.

Eu começo falando sobre flutter e depois me movo para o dardo.

Eu tentei entregar todas as informações da maneira mais básica possível para ajudar até mesmo aqueles de vocês que nunca ouviram falar de flutter ou dardo antes.

Então, sem mais delongas, vamos começar com este curso.



2. O que é Flutter?

Vamos começar com o primeiro take o que é flirter para aqueles de vocês que talvez não conheçam o Google Flirter como o nome indica é SDK de aplicativo móvel do Google, que pode ser usado para criar interfaces nativas de alta qualidade em iOS e Android em um curto período de tempo.

O lançamento inicial do flirter foi em maio de 2017.

Também uma nota lateral SDK significa desenvolvimento de software.

Boa.

Você deve saber que o flirter faz uso do código existente para funcionar.

Os muitos benefícios oferecidos o levaram a ser usado por desenvolvedores de aplicativos independentes e até por organizações famosas em todo o mundo.

Também é livre para usar uma fonte aberta.

Algumas das coisas básicas sobre o flerte que você deve tomar nota.

Nosso número um desenvolvimento rápido usando flirter.

Você pode ter recarregado em uma quantidade de milissegundos para garantir que seu aplicativo possa ganhar vida no menor tempo possível.

Você também pode usar uma vasta gama de widgets totalmente personalizáveis ??que ajudam a criar interfaces nativas da maneira mais rápida possível.

Eu estou falando de ser capaz de construir em minutos aqui.

Número dois interface expressiva e flexível são interface do usuário.

Seu aplicativo não pode ser bem-sucedido se não for fácil de usar para as pessoas.

Os melhores aplicativos lá fora também apresentavam a melhor experiência e a experiência do usuário.

Então, o que você conseguir mais ferramentas para garantir que o nativo e experiência do usuário é o melhor que pode ser.

A arquitetura em camadas oferece acesso à personalização completa, permitindo que você crie aplicativos interativos e amigáveis ??ao usuário, que têm uma renderização de renderização incrivelmente rápida, além de um expressivo desempenho nativo da árvore de números.

Independentemente de uma pessoa estar usando um dispositivo Android e iOS, seu aplicativo precisa oferecer a experiência que eles esperam que os widgets no flertador possam incorporar todas as diferenças críticas de plataforma para garantir a qualidade.

Essas diferenças negras incluem ícones de rolagem de navegação e garfos para a incorporação do DS às diferenças. O desempenho nativo de seus aplicativos em dispositivos Android e iOS é mantido no nível ideal.

Agora que você adquiriu um conhecimento básico do Google Flirter, deixe-me dar uma rápida introdução indireta ao escuro.



3 O que é o Dart?

O que é obscuro quando se trata de entender darte você deve saber que já é um objeto e fez e florescer a linguagem definida que você usa a sintaxe no estilo C que compila opcionalmente no javascript d'arte oferece muito apoio.

Isso significa que ele pode suportar interfaces de classes abstratas que fazem sentido digitação estática e até mesmo um sistema de tipo de som.

Agora, todos esses termos podem soar um pouco demais para aqueles que não estão familiarizados com esse jargão.

Bem, deixe-me tornar as coisas mais fáceis para você.

Basicamente escuro ajuda você a criar lindas experiências de alta qualidade em todas as telas de dispositivos por meio de uma linguagem que nega a otimização de ferramentas flexíveis fáceis de usar e de estruturas muito poderosas e ricas no próximo capítulo.

Falarei sobre e levarei todos vocês em um breve histórico de desenvolvimento de aplicativos para dispositivos móveis, como evoluíram ao longo dos tempos e por que você, como um possível desenvolvedor da ABB, pode se tornar conhecido nesse campo por meio do Google furter ou talvez de algum outro SDK você está confortável com o uso.

Então vamos seguir em frente.


Seção 2: A História do Desenvolvimento de Aplicativos Móveis

4. Conhecendo seu histórico de aplicativos

Como mencionei, o desenvolvimento de aplicativos cresceu muito nos últimos anos.

Como alguém que está interessado em entrar nesse campo, será bom ter uma visão geral de como o mercado de desenvolvimento de aplicativos para dispositivos móveis cresceu.

Quando eles foram introduzidos pela primeira vez, os telefones celulares foram completados como tecnologia que era usada apenas para fazer ligações telefônicas.

No entanto, mais tarde, como sabemos que o jogo mudar a invenção de smartphones levou à abertura da porta de desenvolvimento de aplicativos móveis, os aplicativos de software são como os chamamos de trabalho para levá-los a executar ou operar em dispositivos móveis modernos, como tablets e smartphones.

Com o passar dos anos, esses aplicativos foram aprimorados e agora parece ter se tornado uma parte importante de nossas vidas.

Eles parecem ter se integrado perfeitamente ao nosso estilo de vida, começando pelo início do celular.

Vamos começar isso de todo o caminho de volta.

Sim, estou falando do começo do celular e sim da primeira ligação de celular feita.

Para aqueles de vocês que não conhecem a primeira ligação de celular já feita, em 3 de abril de 1973, a mesma ligação foi feita por Martin Cooper, da Motorola.

De fato, esse telefonema era basicamente um golpe de publicidade para a grande empresa.

Não foi até 10 anos depois, desde que a bola que o primeiro telefone celular atingiu oficialmente o mercado, mesmo assim, o jornal público não foi capaz de usá-lo.

Por quê.

Bem, porque a morte não é o primeiro telefone celular no mercado custou uma grana por $ 2000 e pesava aproximadamente £ 2.

Sim.

Isso é muito.

Agora, é claro, esse modelo inicial da Foon não tinha nenhum aplicativo.

Quero dizer, as pessoas provavelmente nem sabiam sobre apps naquela época, foi na década de 1990, quando o BBH foi introduzido como os primeiros sistemas operacionais que permitiam aplicativos durante esse tempo específico.

Esses dispositivos eram aqueles que incluíam processadores de texto e bancos de dados de planilhas do diário.

É claro que a tecnologia melhorou e o TAAS BDA é um trabalho para se tornar acessível ao lidar com mais aplicativos.

Era uma linguagem de programação aberta que possibilitava aos usuários criar seus próprios aplicativos para o desenvolvimento de aplicativos personalizados.

As empresas precisam de dispositivos Foster e sim de sistemas operacionais ainda melhores.

Você pode não perceber isso agora, mas o lançamento do smartphone BlackBerry, que não chegou lá em 2002, foi anunciado como uma grande conquista para as empresas de tecnologia.

Esse tipo de telefone foi capaz de integrar perfeitamente o email sem fio e outros recursos que foram os primeiros de muitos durante esse período.

Java m e era muito popular para telefones e Beedi é por isso que você pode perguntar.

Isso porque permitia aos usuários espaço adicional na memória.

Então, em 2009, o lançamento do Symbian abriu as portas para novos desenvolvimentos ainda mais de acordo com os dados, pelo menos, 50 milhões de dispositivos adotaram o sistema operacional Symbian depois que foi lançado.

Mesmo aparelhos da Nokia, aparelhos da Samsung e até mesmo telefones LG começaram a usar o novo sistema operacional para melhorar a si mesmos como marcas.

Então, chegando ao desenvolvimento de aplicativos personalizados que atingiram o mainstream Bem, uma vez que os desenvolvedores começaram o desenvolvimento começou a acelerar.

Não demorou muito para que os apps atingissem o mainstream e o tempo do Grant.

Vivemos no.

Nós basicamente temos um aplicativo para cada tanque.

No entanto, voltando à história de tudo em 2007, o primeiro iPhone foi lançado pela Apple, a App Store foi adicionado pela empresa muito em seguida, permitindo aos usuários encontrar baixar e usar aplicativos.

No começo, esses aplicativos eram limitados, mas não demorou muito para que os desenvolvedores de aplicativos descobrissem o potencial inexplorado nesse campo.

Seguindo o exemplo, o mercado Android deu às pessoas uma outra plataforma para acessar aplicativos e até hoje há uma competição entre o aplicativo da Apple e do Android e eu acho que é para continuar.

E enquanto a competição entre o Android e a Apple continua e os desenvolvedores olham para as plataformas planas da base de clientes potenciais, forneça-as.


Seção 3: Por que usar o Flutter?
5. Entendendo por que você deve considerar o uso do Google
Flutter


Duvido que você conheça um pouco mais sobre o slurper e como ele pode ajudar você como desenvolvedor de aplicativos.

Vamos ver porque você deveria usar o Slichter.

Como mencionado antes, o flirter é o K Isso significa um kit de desenvolvimento de software.

É considerado por muitos como uma maneira eficiente de criar aplicativos móveis de plataforma cruzada com uma interface de usuário ou interface do usuário impressionante.

Observe que a maneira desordenada de criar visualizações tem semelhanças com o aplicativo da web.

É aí que você pode encontrar várias analogias para DML e CFS.

De acordo com os desenvolvedores do selector schlechter torna mais fácil e rápido para construir um belo aplicativo móvel D-Wave flicker para a maioria das células.

Parece bom.

No entanto, para aqueles de vocês que talvez não saibam sobre outras soluções de plataforma cruzada, como Zahm nativo de re-ação iônica, você pode querer saber um pouco mais sobre como o Slichter pode ajudar.

Existem certos benefícios ou o flerte Stec pode ajudá-lo a mudar de ideia.

E você sabe que você precisa começar a usá-lo.

Alguns de vocês podem ter muitas perguntas sobre flertes agora.

Como funciona a carta?

Por que é considerado inovador pelos outros?

Por que eles deveriam usá-lo?

Etc ..

E espero responder a todos eles no discurso.

E embarque no benefício de o flicker ser o SDK imóvel para a criação de aplicativos móveis de plataforma cruzada Krok é que você pode escrever um código e depois executar o aplicativo no iOS e no Android.

O código que você escreve tem que ser escrito no escuro.

Então, qualquer idioma desenvolvido pelo Google Docs parecerá familiar para você.

Se você já teve experiência de usar Java antes.

Tome nota que, em vez de usar arquivos SML, você constrói um layout.

Tal lay out é construído a partir de componentes de widgets que são aninhados seu widget é um aplicativo de material que é o aplicativo inteiro e, em seguida, você tem desconforto que é Dumaine lay out estrutura, em seguida, movendo-se dentro.

Você tem a barra de aplicativos que é como a barra de ferramentas do Android 2 e, em seguida, um contêiner como o corpo.

Agora, é nesse corpo que você coloca os widgets layouts, como botões, texto, etc., avançando ou por que você deve considerar o uso do clicker. Veja uma lista.

Número um de recarga quente.

Como mencionado antes, o recarregamento do Hawks pode ser considerado como outro melhor recurso que é usado para recarregar.

Você pode criar instantaneamente os projetos em que está trabalhando, como se estivesse construindo uma página da Web, simplesmente alterando algo no código.

Clique em carga de Hawtry e você poderá ver o resultado instantaneamente.

Número dois um conjunto inteiro de widgets de design de material que flertam você começa a obter a ecosfera registrada com construído em componentes de interface do usuário, você deve tomar nota de que existem dois conjuntos de rejeições.

Há o design do material que é para o Android e o Cupertino do Derrida, que é para iOS.

Você simplesmente tem que selecionar o widget que você quer e depois ir a partir daí.

Também não há necessidade de você se preocupar com o fato de os widgets serem muito específicos.

Isso significa que, mesmo que você acabe implementando alguns Cupertino, os widgets projetados por Maduna vão acabar parecendo iguais em todos os dispositivos iOS e Android existentes.

Portanto, não há necessidade de você se preocupar com algo em seu aplicativo ou até mesmo com o aplicativo como um todo, parecendo diferente.

Quando executado em dispositivos diferentes No entanto, você pode usar diferentes equipes Android e iOS, se desejar.

Também tudo é um widget em flertar.

Sim, até mesmo a sua classe de aplicativo, o aplicativo de material é um widget.

Então, toda a sua estrutura de layouts é escaneada por dimensão.

Então, ter tudo como um widget permite que você use flirter para criar UI impressionante de uma maneira muito simples.

Numero tres.

Vários pacotes, apesar de terem sido lançados mortos.

Recentemente, em 2007, a comunidade deflectiva de Dean é muito ativa e envolvida em torná-la melhor.

Isso fez com que o flatter fosse capaz de suportar muitos pacotes que você tem acesso a pacotes para abrir imagens compartilhando a corrente e fazer solicitações de HDTV acessando sensores armazenando suas preferências.

Implementando Firebase e a lista continua.

Todo esse suporte é para iOS e Android.

Agora que você passou por cima dos benefícios do sluttier, pergunte a si mesmo. Você está interessado em usar o flirter?

Não há necessidade de tomar uma decisão precipitada.

Estarei falando mais sobre tudo isso enquanto o discurso continua.


Seção 4: Como instalar o Flutter?
6. Instalando o Flutter para Windows, Linux e MacOS

Número um dos seus sistemas operacionais deve ser o Windows 7 S-B 1 são mais tarde de 64 bits, você precisa de pelo menos 400 M-B ou três espaço em disco.

Tome nota que não inclui este lugar para Dools.

Falando sobre as ferramentas que você precisa.

Ponto de shellfire Bovver.

Ou você não precisa.

Este é o G ID para o Windows.

Quando eles usam boa opção de prompt de comando do Windows.

Se você tiver para o Windows já está instalado.

Precisa ter certeza de que você pode executar o comando get para o prompt de comando ou instalar o flirter no Mac

SO para instalar e executar o flirter no Mac OS, seu ambiente de desenvolvimento deve atender a esses requisitos mínimos.

Estes são o sistema operacional deve ser, pelo menos, Mac OS 64 bits, pelo menos, 700 M-B de espaço livre em disco.

Novamente, isso não inclui espaço em disco para Dools.

Agora, observe que o flertador depende de várias ferramentas de linha de comando disponíveis em seu ambiente.

Estes são Bash e Diyar r m.

Boa menina.

Descompacte e até mesmo a árvore numérica.

Continuando a instalar o flirter no Linux para instalar e executar o flirter no Linux.

Você precisa de um sistema operacional que seja o Linux 64 bit 600 M-B de espaço livre em disco.

Isso não inclui espaço em disco para o seletor Dools, dependendo de algumas ferramentas de linha de comando disponíveis

em seu ambiente.

Estes são novamente Bash e ganham Diyar.

R m.

Boa menina.

Descompacte e qual comando de teste flexor depende da biblioteca estar disponível em seu ambiente que

é como você pode ver lib G.O. você Daut s o dot um fornecido por mim de bagagem, por exemplo l AB lib Glou one me no Ubuntu são Debian.

Você pode vê-lo no slide, então não deixe de reservar o site oficial do seletor.

Você tem uma ideia mais aprofundada sobre o procedimento que precisa ser seguido para instalar e começar a usar o flexor.



Seção 5: Benefícios do Flutter
7. Benefícios do Flutter

Com base em uma parte do Curso onde eu falei sobre o motivo pelo qual você deve considerar o uso do flirter um pouco mais sobre todos os benefícios e pode oferecer a você muitos desenvolvedores recomendam usar o flirter.

Se você está apenas começando no campo de desenvolvimento de aplicativos por causa de sua natureza amigável quando se trata de criar aplicativos multiplataforma, vamos passar por cima de uma lista.

Flirter de projeto de código aberto número um é um projeto de código aberto que permite que ele esteja disponível para uso também por startups.

Ele oferece muitas opções para criar o tipo de aplicativo que você deseja criar para Android ou iOS.

Além disso, sendo de código aberto, dá origem à colaboração aberta, permitindo que outros ajudem a melhorar ou faça o número dois de Ed impressionantes. integração usando flirter.

Você pode continuar e continuar adicionando e subtraindo edições durante o processo de desenvolvimento do aplicativo.

Oferece uma impressionante integração de edição com o estúdio Android e o código do Visual Studio.

Isso leva a conclusões mais inteligentes baseadas em onde os tipos de definições usuais e o número de módulos importados criam campos escuros como o Java.

Por que a dieta dietética não é uma cópia direta do Java.

Os dois são semelhantes a similaridades.

Ajude os desenvolvedores a mudar para o escuro.

Se eles estão usando Java para o número quatro da lista, temos 4 gerentes de engenharia que gerentes de engenharia também podem usar o flirter se tiverem a necessidade de liderar mais equipes de desenvolvimento biológico usando um SDK como gerente de engenharia.

Você pode criar uma equipe surda de um único aplicativo móvel ou uma equipe de desenvolvimento para ajudar você a unificar os investimentos em desenvolvimento.

Você pode enviar recursos mais rapidamente para reduzir seus custos de manutenção e transferir os mesmos recursos para o Android e o iOS simultaneamente.

Em suma, quando você está usando a desordem, você tem acesso a melhores recursos de widgets fáceis de usar e integrações editoriais impressionantes para o desenvolvimento de aplicativos.

Não é de admirar que muitos desenvolvedores tenham usado o seletor para criar aplicativos móveis, mas também para alcançar um público mais amplo.

No Android e no iOS.

Seção 6: Quanta Experiência como Desenvolvedor de Aplicativos
Devo ter que usar o Flutter?

8. Quanta experiência como desenvolvedor de aplicativos eu deveria
tem que usar o Flutter?

Esta é a pergunta que muitos de vocês podem ter atualmente.

Em suma, você não precisa de nenhuma experiência anterior para aprender e usar flirter.

Este SDK é muito acessível para programadores que têm uma ideia sobre conceitos de programação imperativa e conceitos orientados a objetos.

Contanto que você tenha paixão e interesse em usar a desordem para criar aplicativos, você achará o processo bastante fácil e rápido.

Vamos falar sobre isso um pouco mais.

Número um do estilo reativo ao usar o flirter, você precisará começar em algum lugar para criar um aplicativo para iOS e Android.

É por isso que você precisa estar pronto para trabalhar usando uma estrutura reativa.

Número fazer.

David você não pode falar sobre seletor sem falar sobre a arquitetura de widgets que oferece.

Como mencionado tudo é o widget e seletor de seu elemento de estrutura para eles e você é o botão dois elemento muito estilístico que você deseja usar, como um esquema de cores e formatar tudo.

É um isolante rígido que permite criar o tipo de aplicativo que você quer sem problemas.

Você ganha muito controle sobre a renderização do objeto de composição de execução do aplicativo e mais número três.

Diga adeus ao gerenciamento do ciclo de vida da atividade.

Se você é alguém que se envolveu um pouco no desenvolvimento de aplicativos, você estará familiarizado com o gerenciamento do ciclo de vida da atividade.

Ele só aparece como trabalho extra, não é?

Uma atividade periférica, se possível, que não seja adicionada diretamente no processo geral de produção de seu aplicativo.

No entanto, o que flertar você não terá que se preocupar com o gerenciamento do ciclo de vida da atividade.

Isso ocorre porque o patch do conector de desordem ajuda a fazer com que todas as atividades transmitidas sejam vestidas e carregadas de maneira síncrona.

Número de 60 SPSS consistentes são quadros por segundo.

O Flirter também é útil para quem procura criar um seletor de aplicativos gráficos ou de jogos pesados, capaz de oferecer uma taxa consistente de 60 quadros por segundo devido à natureza reativa e ao uso de suporte sombrio.

Você terá visuais estáveis ??em seu aplicativo desenvolvido.

O número cinco, o flertador de suporte da comunidade, também tem uma grande comunidade de expedientes, além de demitir desenvolvedores que podem ajudá-lo com o suporte necessário que você precisa.

A comunidade torna mais fácil para você aprender usando o flerte, bem como fazer conexões úteis no campo de desenvolvimento de aplicativos.

Então, vamos falar um pouco sobre darte e por que Slichter usa o começo.

Seção 7: Conhecendo o Dart
9. O que é o Dart e por que usá-lo?

Durante este curso eu mencionei d'arte muito como uma pequena atualização.

Dart é uma linguagem de programação de uso geral que foi originalmente desenvolvida pelo Google.

Mais tarde foi aprovado como padrão pela ECMA daks ECMA para 8 para ser mais preciso.

Você pode usar d'arte para construir aplicações web e móveis para servidores.

Então, por que os desenvolvedores do d'arte trabalham no Google, além de outros.

Não use darte para criar aplicativos de alta qualidade para iOS.

E Android, assim como a web.

Então é por isso que pode ser visto ou é visto como uma ótima opção quando se trabalha com recursos voltados para o desenvolvimento do lado do cliente.

Vamos a uma lista sobre o Bart.

A sintaxe escura produtiva número um é clara e concisa.

O ferramental geral é muito simples, mas poderoso.

Você pode identificar erros sutis precocemente através da digitação de sons usando darte.

Você também pode obter inúmeras bibliotecas de pontuação e milhares de pacotes.

Número dois rápido Dart pode ser denominado como uma linguagem que oferece otimização antes da violação.

Isso ajuda você a obter desempenho previsivelmente alto e inicialização rápida em dispositivos móveis e na Web.

O número três viável para aplicativos móveis escuros é executado de forma nativa no Android e no iOS.

Compiladores sombrios fazem A-R como um código X 86.

Tome nota DEC para web app caiu spiles para javascript e é acessível.

Muitos desenvolvedores estão familiarizados com o d'arte que você faz.

Não é uma orientação e sintaxe de objeto sem surpresas.

Você pode facilmente pegar o jeito escuro se você já sabe sobre Java são C ++.

Agora, se você sabe um pouco mais sobre d'arte Lexi, por que você deve considerar aprendê-lo em 2018, bem como por que o flerte faz uso do efeito.

Seção 8: Por que você deve considerar o aprendizado de dardo em
2018

10. Se você considerar a aprendizagem do dardo em 2018 e
Além?

Se você tem pensado em aprender, aqui está uma lista que pode ajudá-lo a tomar uma decisão.

Número um fácil de aprender.

Como mencionado anteriormente, os guardas de Daryn compartilham semelhanças com outras linguagens comuns.

Isso também significa que você já deve saber como usar d'arte sem perceber que será fácil para você aprender se tiver experiência com outras linguagens orientadas a objetos, como Java, são C ++.

Mesmo se você souber alguma aprendizagem sobre javascript, Darb não será difícil para você.

Outra grande coisa é que o dardo suporta tanto a digitação solta quanto a forte.

Isso permite que seja mais fácil quando você está mudando de outro idioma.

Number faz uma base de código compartilhada nativamente compilada.

Alguns de vocês podem saber que outras estruturas permitem que você compartilhe partes da base de código em diferentes plataformas.

No entanto escuro é um pouco diferente.

Ele permite que você escreva um único aplicativo que pode ser usado tanto no iOS quanto no Android, juntamente com a maneira como ele é compilado nativamente pelo Dubost.

Agora, é claro, isso é algo que os outros podem fazer, mas o darte é capaz de permitir ainda mais o compartilhamento.

Você sabe que eu posso dizer que permite que você compartilhe um pouco do seu código entre a inteireza do seu GUI, não apenas os aplicativos móveis fazem o Menke para diferentes plataformas, significando iOS e Android, mas também para a Web, bem como outras aplicações de guarda também .

Isso permite que você compartilhe a maior parte do código não UI ou digamos que o código específico em preto com o número de frameworks do Underdark seja produtivo. Usando o escuro, você terá a experiência de como é fácil e rápido criar o layout e adicionar funcionalidade para o seu aplicativo.

Você pode criar o Caly no código criando uma série de widgets.

Lembre-se do que eu disse a você que, em flertar, tudo o que o widget usa com essas ferramentas certamente ajudará você a criar o que quiser no menor tempo possível.

Número quatro compila antes do tempo e apenas no tempo quando você está desenvolvendo um aplicativo Avodart você pode ver as mudanças que você faz instantaneamente.

Isso significa que você não terá que passar pelo procedimento de recompilação e não há necessidade de esperar que o aplicativo seja recarregado.

Você só precisa salvar a alteração e ver instantaneamente as alterações.

Isso é possível porque, com essa estrutura de desenvolvimento de aplicativo para celular, você pode compilar antecipadamente.

R E ou D, bem como na hora certa.

R d.

Agora que você está ciente das razões mencionadas, você provavelmente está começando a entender o benefício de usar o darte.

Experimente e veja se é algo sobre o qual você deseja aprender mais.

Como um desenvolvedor de aplicativos que está mudando meu discurso, eu deixo você saber por que flirter escolheu usar d'arte.

Seção 9: Por que o Flutter usa Dart?

11. Por que o Flutter Decidiu Usar o Dart?
Flirter decidir usar d'arte não foi uma decisão precipitada.

Flirter usa essa ferramenta.

Um total de quatro dimensões primárias para avaliação e considerou todas as necessidades dos autores, desenvolvedores e usuários finais do framework.

Foi fundada enquanto algumas línguas cumpriam certos requisitos.

Estava escuro lá.

Marcou muito em todas as dimensões de avaliação que foram verificadas pela equipe mais plana e também atendeu a todos os requisitos e critérios determinados.

Você deve saber que os dubladores de Darkthrone e compiladores suportam a combinação de dois recursos críticos para flertar um parding ao tema de flutter.

O primeiro é o ciclo de desenvolvimento rápido baseado em GAAP, que permite a mudança de forma e a carga de Hawtry com estado na linguagem com tipos.

Como eu mencionei anteriormente, o GAAP está na hora certa.

A segunda é a antecipação de nosso descompilador imenso, que emite uma importação A-R eficiente para uma inicialização rápida e desempenho previsível de implementações de produção.

Além disso, a equipe de flirter foi capaz de trabalhar de perto com a comunidade DAR.

A comunidade é ativa e continua a investir recursos para melhorar o desenho quando se trata de usá-lo como exemplo.

Quando a equipe adotada darte decidiu definhar não teve uma hora antes do tempo ou toolbol AOB Freberg usando binário nativo é um tal recurso é fundamental para alcançar alto desempenho previsível.

No entanto, agora a linguagem tem isso porque eles são dark deam e eles estão construindo para Lucker no dia primário um grande dia com dark marcou uma pontuação alta para a vibração deam foram número um produtividade do desenvolvedor de acordo com o tema.

Uma das principais proposições de valor de letras é que ele economiza recursos de engenharia, permitindo que desenvolvedores criem aplicativos para iOS e Android com a mesma base de código usando uma linguagem altamente produtiva que acelera os desenvolvedores Forder e torna a carta mais atraente para eles.

Isso foi muito importante para a equipe de framework defletor da Dubow, bem como para os desenvolvedores.

Você deve saber que a maior parte da sorte é construída na mesma linguagem dada aos usuários.

Portanto, o tema precisa permanecer produtivo em cem mil linhas de código sem sacrificar a acessibilidade ou a legibilidade da estrutura e dos widgets para os desenvolvedores.

Orientação número dois objeto para flirter que vorn tema fez uma linguagem que foi adequado para flusters domínio do problema que é bom outra coisa que você vai usar suas experiências de acordo com a equipe da indústria tem várias décadas de conveniência construindo frameworks de interface do usuário em linguagens orientadas a objeto.

Embora eles possam ter usado uma linguagem conhecida orientada a objetos, isso significaria reinventar a roda para resolver vários problemas difíceis.

Além disso, a grande maioria dos desenvolvedores já tem experiência com desenvolvimento orientado a objetos, tornando mais fácil aprender como desenvolver seus aplicativos, cujo seletor agora possui um alto desempenho previsível de acordo com o refletor de temas.

Eles querem capacitar os desenvolvedores para criar experiências de usuário rápidas e fluidas.

Então, para que eles cumpram essa promessa ou objetivo, eles precisam ser capazes de executar uma quantidade significativa de placa de desenvolvedor durante cada quadro de animação.

Isso significa que a equipe precisava de uma linguagem que pudesse fornecer alto desempenho e fornecer desempenho previsível sem bater seus chefes.

Isso poderia causar o número de quadros perdidos para localização fasc neste ponto.

Você deve saber que a estrutura do defletor utiliza um fluxo de estilo funcional que, de acordo com o tema da letra, depende muito do eficiente alocador de memória subjacente que manipula com eficiência o pequeno local de curta duração.

Este arquivo foi desenvolvido em linguagens com essa propriedade e não funciona de maneira eficiente em idiomas como esse recurso.

Então agora você sabe por que flutter decidiu usar d'arte e por que você deveria estar familiarizado com tal linguagem.

E quem sabe você pode querer usá-lo também.


Seção 10: Perguntas Freqüentes sobre o Flutter
12. O que há dentro do Flutter SDK?
Permita-me ir com freqüência para fazer perguntas que você possa ter em mente que desapontam.

A primeira pergunta é o que está dentro do SDK flertador.

Quando se trata de responder o que está dentro do deflector SDK.

Aqui está a lista.

O número um otimizou fortemente o primeiro mecanismo de renderização de leads duplo da Mumbai com excelente suporte para texto.

Em seguida, temos o conjunto de widgets de estilo de re-ato de Morgan o conjunto rico de widgets para Android e iOS que eu disse anteriormente tudo é um widget em flertar.

Número quatro, é bom para testes de unidade e integração.

Em seguida, entramos em interoperabilidade e plug-in API para conectar-se ao sistema e participar D DST gais headless best runner para executar testes em ferramentas de linha de comando do Windows Linux e Mac para criar testes de construção e compilar seus aplicativos.

13. O Flutter vem com uma estrutura?

Faz flutter vem com o quadro.

Sim.

Como desenvolvedores de aplicativos, você deve saber que os sistemas de terra plana com uma estrutura moderna inspirada pela estrutura de aletas de re-ação foram projetados para serem lidos e personalizáveis ??como um desenvolvedor.

Você pode ir em frente e optar por usar apenas parte do framework que você tem acesso, você é um framework completamente diferente.

A escolha é sua.


14. O Flutter vem com widgets?
Faz flutter vem com Vineyard como mencionado antes que sacode no parque e parte de flutter.

Então, sim, selecione seus navios com um conjunto de alta qualidade McKeel design em layouts e equipes de widgets Cupertino.

Você também pode ir em frente e fazer seus próprios widgets ou até mesmo personalizar qualquer um dos widgets existentes para criar o tipo de aplicativo que você deseja.

Novamente lembre-se tudo é um widget e flutter.


15. Como o Flutter roda meu código no Android?

Como flertar meu no Android.

Alguns de vocês podem estar se perguntando como o Slichter executa seu código e o direito de lhe dar uma resposta simples.

De acordo com a equipe do flooder, o código Engine C e C ++ são compilados com andróides e DK The Dark Lord.

Boada SDK do que o seu está à frente do tempo.

AOP compilado em uma biblioteca ARMM nativa.

Essa biblioteca está incluída em um projeto de corredor e dreich e a coisa toda é construída em qualquer B.K. quando é lançado, o aplicativo tende a carregar a biblioteca de defletores e qualquer renderização na porta ou manipulação de eventos, e assim por diante, são delegados ao código do aplicativo e do flertador compilado.

Esse processo também é semelhante ao modo como muitos mecanismos de jogo funcionam e funcionam.


16. Como o Flutter executa meu código no iOS?

Chegando a forma como o Echo é executado por flertadores em Io S de acordo com a equipe de niveladores, é muito semelhante a como ele é executado em um andróide.

O código Engine C C ++ compilado com o LMM.

Mais uma vez, como mencionou o Lord das Trevas BODH, o SDK e o seu estão à frente do tempo.

EO descompilado em uma biblioteca ARMM nativa.

Essa biblioteca está incluída em um projeto runner Iowas e a coisa toda é construída em um ponto IPA quando lançada a biblioteca de defletores de carga de aplicativos e o mesmo processo de manipulação de eventos de arte de importação de renderização são delegados ao flirter compilado de um aplicativo chamado.


Seção 11: Flutter o Futuro?
17. É Flutter o Futuro?

Depois de saber muito sobre flertar, faz sentido enganar Gwydir não são apenas cartas para o futuro.

Quando se trata de desenvolvimento de aplicativos Bem, vou tentar responder a esta pergunta de forma imparcial quanto possível e, em seguida, schlechter Debbie estão mortos.

Em 2007, Dean, a primeira versão estável do flirter, não ocorreu até 9 de março de 2018.

Então você pode ver por si mesmo que ainda é muito cedo para chegar a uma definição ou uma decisão definitiva sobre se o colecionador é ou não o futuro Arcand revolucionou o campo de desenvolvimento de aplicativos.

Um simples Layer Behrami determina sucesso flirter é ver se ele tem a capacidade de comparar o jogo bater nativo Riak estranho ou não.

Se você comparar os dois agora, verá que re-age nativo atualmente tem a vantagem.

Se os dados sobre o flertador não servirem para nada, alguns usuários do iPhone X não consideram o flertador a melhor opção para o desenvolvimento de aplicativos.

Além disso, re-showcase nativo apresenta inúmeros aplicativos famosos, como Instagram Facebook Skype A B e B Wal-Mart e muito mais.

Além disso, alguns desenvolvedores acham que a biblioteca Cupertino ou Cupertino para iOS fornecida pelo flirter é muito limitadora em comparação com os mais de 35 elementos da biblioteca de materiais.

Existem cerca de 14 componentes na biblioteca de Cupertino.

Talvez mais seja adicionado ao longo da linha.

Quem sabe.

Re-age nativo Por outro lado, tem muito a oferecer para iOS.

Agora, a cintilação pode assumir a liderança quando se trata da interface do usuário.

Nossa implementação da interface do usuário.

Mas, novamente, é muito cedo para dizer algo sobre isso agora.

Vindo para proteger qual é a linguagem de programação subjacente usada por flertadores, não há muita adoção fora do Google.

É por isso que encontrar e contratar desenvolvedores daar capazes pode ser um problema para você.

Em comparação com os desenvolvedores que usam especificamente desenvolvedores de javascript da d'Arte Borth-los em um número de profissionais que você será capaz de encontrar apenas em 2018.

Dito tudo isso flirter tem alguns pontos fortes que está atraindo mais usuários para o trabalho número um escuro passa a ser mais rápido do que o script java e no Slichter escuro Gordis compilado diretamente para o número de tribunal ARMM você obter grande documentação para abart.

Além disso, os focos mais escuros são totalmente customizados, e os olhos são interfaces de usuário, o que é algo ótimo, o que é ótimo para aplicativos de marca.

A última coisa é flutter é chamada de equipe de desenvolvimento de placa continuar trabalhando para torná-lo melhor em vez de deixar tudo para a comunidade.

Então, se você é alguém que está interessado em checar flirter, você definitivamente deveria.

Embora seja muito cedo para julgar se a talhadeira se tornará ou não a próxima grande novidade no mundo do desenvolvimento de aplicativos.

Ele oferece muitos benefícios que podem ajudar você a criar seu aplicativo economizando tempo.

Seção 12: Google Flutter - Escolha seu caminho

18. Introdução - Google Flutter - Escolha seu caminho

Nesta parte do curso eu irei discutir se você deve ou não optar por um flerte na esperança de fazer uma carreira com ele e nós estaremos indo para as opções de freelancer, bem como as outras possíveis vagas oferecidas pelas indústrias que procuram para indivíduos proficientes no Google Slichter e darte.

Então vamos começar.


19. Flutter pode levar a uma carreira para você?

Como mencionado anteriormente na seção sobre flutter é o futuro, o Google Slichter é relativamente novo e é por isso que apesar de oferecer muitos benefícios aos desenvolvedores de aplicativos, ainda há alguma hesitação em selecioná-lo como um grande SDK para fazer uma carreira.

No entanto, existem todas essas exceções à norma e há profissionais prováveis ??por aí que estão experimentando um crescimento de carreira impressionante por causa de sua expertise em relação ao Google Flicker.

A resposta para essa pergunta depende de você.

Você faz ser relativamente novo.

Não há muitas vagas de emprego especificamente para pessoas que conhecem o Google Flirter.

É por isso que cabe a você decidir se deseja optar pela rota de freelancer para testar as águas se quiser candidatar-se a uma posição em algum negócio.

Mais especificamente, se você quiser seguir em frente e trabalhar para o Google.

20. Freelancing como um desenvolvedor Flutter?

Começando com as opções de freelancer que você pode aproveitar como um desenvolvedor de seletor e em um sentido relacionado alguém que sabe darte o dinheiro que você será capaz de fazer depende do tipo de projeto que você será contratado para.

Principalmente as pessoas estão procurando por desenvolvedores de vibrações porque querem contratar alguém para ajudá-los a criar um aplicativo.

Tais trabalhos geralmente incluem tudo diferente e também um rosto de costas e desenvolvimento.

Você pode até mesmo ter que debater com a pessoa que o contratou para polir o aplicativo até o pagamento de um único projeto, dependendo do que isso implica.

Pode variar de \ $ 200 a tão alto quanto Dan.

Mil dólares.

E estou falando da moeda norte-americana.

Nem um monte de gente se mudou para fliter.

No entanto, é provável que, com o tempo, mais pessoas optem pelo flerte, o que dará origem a empregos com salários mais altos para os desenvolvedores de flertes.


21. Sites para encontrar trabalho como um desenvolvedor Flutter

Humana, vá para a seguinte lista de sites que oferecem trabalho, o tipo de trabalho que você será capaz de obter dependerá de sua experiência e conjunto de habilidades.

Os sites da Web são para trabalhos de Lance.

Pro blogger eu freelance 99 projeta o projeto criativo grope guru para contratar.

É claro que existem mais sites que podem oferecer a você o trabalho como desenvolvedor de flirter.

Então tudo que você precisa fazer é pesquisar sobre eles on-line e ver qual site funciona melhor para você.


22. Trabalhando com um negócio como um desenvolvedor indecente

Se você deseja ser contratado por um negócio como um desenvolvedor flutuante, então há alguns que podem contratá-lo.

O Google é sua melhor opção se você tiver experiência em schlechter.

Você pode acabar sendo contratado pelo Google como gerente de programa técnico.

As responsabilidades de tal trabalho incluem o gerenciamento de programas de programas técnicos e projetos que trabalham em estreita colaboração com engenheiros e pessoal técnico para desenvolver e acompanhar marcos e cronogramas de liberação para muitas peças móveis que precisam se unir.

Desenvolver um plano e cronograma com marcos bem definidos gerenciando a comunicação do progresso e atualizações de status dentro do núcleo e estender as equipes significando o cliente e parceiros e escalar os problemas conforme necessário, avaliando a qualidade de resiste ao monitoramento real de bugs e alterações de acordes para identificar problemas de qualidade e tendências no desenvolvimento de ferramentas e processos para melhorar a produtividade da engenharia de software de acordo com os dados atuais.

O salário médio nacional de um gerente de programa técnico sênior nos Estados Unidos é.

Espere por uma árvore 8 0 6 9 dólares, então isso é como uma centena.

Mais de 100.000 dólares americanos anualmente no desenvolvedor sluttier.

Você também pode ser contratado por empresas como desenvolvedor de software.

Enquanto o pagamento para os desenvolvedores de software pode variar de noventa mil dólares fazer um pouco mais de mil dólares por ano.

O espaço do desenvolvedor de software deve aumentar 22% de 2012 para 2022, o que pode ser uma boa opção para você como profissão.


23. Habilidades básicas para ter como um desenvolvedor Flutter

Se você está pensando em começar sua carreira como desenvolvedor de flirter, você deve saber sobre certas habilidades básicas.

Estas habilidades recomendadas são você deve saber como renderizar uma tela usando aplicativos Mondial seguido de uma barra de maçã.

Você deve saber como definir o porquê de uma coluna e linha você deve saber como usar o recipiente para tatear e conteúdo um palpite.

Você deve saber o uso de texto e imagem e como eles podem ser usados ??em conjunto.

Você deve conhecer o funcionamento da imagem do ativo e da imagem da rede.

Você deve ser criativo e único com suas ideias.

Você deve ser capaz de trabalhar em tarefas individuais, bem como projetos de grupo.

Você deve ser capaz de liderar uma equipe de desenvolvedores, se necessário.

Você deve ser capaz de personalizar o aplicativo que um churrasco declina os requisitos.

Você deve ter conhecimento e saber como funciona o dardo porque eu mencionei as pontuações que você precisa saber sobre o escuro.

Se você pretende usar o Google sluttier você deve ser capaz de usar o detector de Jester para fazer botões flexíveis e personalizar.

Você deve ter uma boa comunicação com as habilidades de Anderton.

Como eu disse, essa é uma lista de habilidades recomendadas, mesmo que você não conheça essas habilidades agora, pode aprender com expedientes ao entrar em campo e continuar sua jornada como desenvolvedor do seletor do Google.

24. Usando Mídias Sociais para Encontrar Empregos como um Desenvolvedor Flutter


Usando a mídia social é outra maneira para você possivelmente ser contratado como um desenvolvedor de flirter para tratar plataformas de mídia social.

Você pode usar estão ligados e esta é uma plataforma maravilhosa para encontrar empregos.

Você só precisa fazer o login ou se inscrever se ainda não tiver uma conta.

Em seguida, faça o seu perfil e comece a acompanhar a empresa do que as pessoas que você conhece bem aquecidas ou estão contratando desenvolvedores flirter, certificando-se de que seu perfil esteja atualizado.

É embarcar quando você está usando vinculado e porque os potenciais empregadores podem vê-lo se eles são como o que você tem para oferecer.

Eles podem voltar para você sobre o trabalho no Facebook.

O Facebook é uma plataforma de mídia social popular.

Ele permite que as pessoas se conectem umas com as outras de todo o mundo, portanto, usam essa plataforma e começam a desenvolver contatos.

Você pode participar de grupos e páginas que permitem que você se conecte com pessoas e empresas que estão procurando contratar pessoas para o trabalho, bem como dependendo das pontuações.

Como desenvolvedores Twitter flertam Twitter para Twitter você pode acompanhar empresas e pessoas no campo de futebol do Google para ver se eles estão contratando.

Você também pode iniciar uma conversa com desenvolvedores influentes respondendo aos tweets deles e criando o relatório para ajudá-lo em sua carreira.


25. Dicas de Criação de CV

Seja um desenvolvedor flittered bem sucedido é crucial que você dê o primeiro passo certo.

E esse é o seu currículo.

Mantenha o seu CV específico e ao ponto não adicione detalhes que não são úteis, mas também não se esqueça de adicionar informações relevantes.

Tenha em mente que algumas empresas têm currículos específicos para o Max que eles pedem que você siga quando estiver se candidatando a um emprego em suas empresas.

Eles podem diferir quando comparados a um CV padrão, no sentido de que eles podem lhe fazer apenas algumas perguntas relevantes relativas ao trabalho de desenvolvedor de flirter e nada mais.

Algumas dicas CV incluem, em seguida, promover-se como um desenvolvedor flutuante.

É importante destacar sua experiência até mesmo voluntária.

Tente e evite chavões são termos que parecem um exagero.

Tente apresentar sua experiência e o que você pode trazer para a mesa sem usar palavras como incrível, realmente espetacular, altamente criativo, etc.

Você recebe um segundo par de olhos para ler seu currículo.

Às vezes, um novo par de olhos fará isso como um membro da família ou um colega de trabalho que você vestiu ou até mesmo um amigo pode ajudá-lo a desencadear certos erros.

Antes de prosseguir, envie seu currículo.


26. Outras dicas para ajudá-lo como um desenvolvedor Flutter

Há muitas dicas que não o ajudaram em sua jornada como desenvolvedor de flertadores.

Alguns deles demoram o tempo necessário para fazer qualquer abertura de trabalho em potencial que esteja disponível como desenvolvedor de flirter.

Você deve trabalhar com ética e com total compromisso com o seu trabalho para construir uma boa reputação para si mesmo neste campo.

Como freelancer, você pode contratar um profissional de serviços de contabilidade, mas manter o controle de seus registros e transações manter dados de backup para todas as suas transações.

Não exagere quando você começar a trabalhar com widgets.

As vezes menos é mais.

Aprenda gradualmente conjunto de metas e objetivos para si mesmo que podem motivá-lo.

Compartilhe seu trabalho com outras pessoas em quem você confia para obter críticas construtivas.

Não se afaste da ajuda e, mais importante, conheça a sua ala.


27. Freelancing ou uma contratação regular como um desenvolvedor Flutter?

Então você deve optar por freelancer ou contratar uma perna regular como um desenvolvedor flutuante.

Bem, eu não tenho todas as respostas.

O que eu posso fazer é tentar guiá-lo apresentando os fatos para que você possa fazer a sua própria mente.

Como eu mencionei ao longo do discurso, o Google Strutter é relativamente novo e levará tempo para determinar se ele pode manter a posição contra um famoso caso de SD.

Se você é alguém que está interessado em aprender mais sobre flertes e você é apaixonado por isso, você deveria.

Saber usar flirter é uma boa habilidade para ter como desenvolvedor de aplicativos.

Talvez tente se concentrar mais no fogo.

Java JavaScript C ++ e half d'arte como uma ferramenta opcional para usar no futuro.

Se você é alguém que sabe um pouco sobre iletrado e darte talvez lidar com um ou dois shows freelancer e ver como isso acabou por você.

Se você gosta de experiência, então talvez você possa se candidatar a uma posição em uma grande empresa.

Também secar um estágio de flutter darte em uma empresa local também pode ajudá-lo a tomar uma decisão final.

Se você deseja continuar como uma carreira novamente.

No final, tudo depende do que você deseja alcançar como desenvolvedor de aplicativos.

Quais idiomas e s DKs você acha preferível usar e quanto dinheiro deseja fazer em sua carreira profissional.


Seção 13: Resumo e Conclusão
28. Resumo e Conclusão

Muito obrigado por me acompanhar para discursar Espero que eu tenha sido capaz de lhe oferecer as informações que você precisava sobre o Slackware e a arte e se é ou não algo sobre o qual você deseja aprender mais.

Como um resumo rápido, a Fluker foi criada pelo Google para oferecer aos desenvolvedores através do Platform SDK que não só economiza tempo, mas também oferece vários recursos que você pode usar para criar aplicativos que sejam reativos e oferecidos e que a conveniência do usuário seja eficiente.

Recomenda-se como uma boa opção para os desenvolvedores que desejam criar aplicativos de jogos, outros aplicativos que são ricos em gráficos novamente.

Embora seja muito cedo para julgar se o flerte é a próxima grande coisa, o fato que não pode ser negado é que ele forneceu a vários desenvolvedores uma maneira mais fácil de criar os aplicativos que eles desejam.

Então, se você está interessado em flertar e darte, eu recomendo aprender mais sobre isso.

Quem sabe você pode acabar gostando.

Tem para te oferecer.

Então, novamente, muito obrigado por tomar o tempo para discursar comigo.

Fique abençoado.

